希望各位mon post前睇清楚, 自己諗諗 讚同熱門means nothing

認真呢個星期好多鬼post, 唔明點解有D post明分化 叫人阻勇武 無回或者一開就爆讚 有啲p牌一開post D讚就係撚咁升
屌, 啲post流到膠都廢事比 下低又會一班人係咁[同意]
呢啲post連仔del又驚比人話分化

希望各位mon post前睇清楚, 自己用腦諗諗
其實讚同熱門means nothing
好多有用同有意義既post 比人打沉左
唔好一尾正係追熱門

認真post

未見過有人開POST開頭係

我上一個post 有幾多好評。肯定不是五毛。

此地無銀到

不分化 各自爬山